曬相 光面定係絨面好

啲相用來做作品集

絨

同意

一開始玩晒相一定係用RC 相紙，
因為個色差低，
但如果玩多左就唔係太想用RC 紙，
主要原因係因為張紙膠感好重。
fine art 紙就，紙感好d ，但係比較難用，唔係咩題材都得，要有個好好的ICC profile。

你都有啲料，欣賞你。

多謝不sir 先,
晒相方面香港真係唔太多人分享。
其實係冇咩人會去晒相至真。

而且fine art 紙香港冇咩人做，
想玩都難。
但都係果句一分錢一分貨，
最後大家都係去間平。
RC 相紙成為主流，主要原因都係咁。
但如果想做得好 d 其實都有，例如
ilford gold fibre silk,就係一隻好好用的相紙。